如何放低前度 放下執着

如題

諗通左就會放得低
再唔係就搵朋友屌你ex一餐

冇wo 個個都知佢對我好好

點先係唔執著

只有時間 等執念慢慢變成懷念

一段感情行到分手呢一步一係就價值觀唔夾
咁就大家都冇錯
一係就出軌
再唔係就兩邊都有問題

時間

駁唔到

我有問題 我是垃圾
我覺得改好就要人接受真係好on9其實完全明點解佢會走

講下你有咩問題

起現任身上發現以前的我好幸福
但已成過去 只留下好多回憶

深夜掛住緊前度

等到你唔需要再問點唔再執著個陣就會突然發現已經放低咗

我都好驚下一個唔夠ex咁好

利申：未有下一個

執著即係堅侍，好事嚟

當你有日瞓醒唔記得咗，而記得別的事情，那你就把你的堅持放在別的事情上了

價值觀唔夾係咪點都冇辦法再一齊落去
同女朋友拍咗拖7年，近呢一年多咗好多價值觀問題
好想拉返近我地既價值觀，點講都好似冇用咁

ummmm好坦白咁講我覺得係
即係如果小事上大家都仲可以包容 容忍 互相遷就
但係大件事上面價值觀唔夾就真係好容易嘈交
然後嘈得多感情都會淡
然後就

太多大小事

淨係分大小事都可以嘈一餐

你認為好小事既野，對方可能覺得好大件事

呢個咪叫做價值觀唔夾囉

所以首先要夾咗大小事先

然後再夾下出街洗費
再夾下過節洗費
再夾下失業時期開銷
當搵返工之後又點計
再夾下結婚洗費
再夾下蜜月洗費
又夾下小朋友既各種洗費
再夾下小朋友既教學方式
再夾下買樓供款

夾埋人生各種plan興趣，夢想奢侈追求洗費

我屌，我單身好撚過

至少夜晚寂寞嘅時候有人喺隔離俾你抱下或者可以抱下你

同床異夢…
我自己一個瞓張4尺床好撚開心

又唔駛聽人鼻寒聲

咁如果你咁好彩搵到個啱嘅人
就唔會咁啦

所以搵到一個價值觀同自己好夾係好重要
真係會好唔慣隔離冇咗個人陪住你

時間耐咗其實都一樣…

環境會變，想法會變
原本夾到會變咗夾唔到

又要擺歌詞…

春天分手 秋天會習慣

係
唉

因為政治環境轉變，fd底變仇人

18歲就想要個靚仔

24歲就靚仔/有才華/最好有埋錢

26歲就想搵個有錢

32歲就只係想個男人可以負返佢應該負既責任就夠了

40歲就，只要係一個正常既人，能夠經濟獨立就算了

都有班人係咁。

唔好特登放低，都好難做到，最緊要知件事完左，
唔好俾假希望自己、覺得人地仲係你另一半、繼續糾纏人就得。

我只係想引證

環境唔同，思想同想法都會唔同

所以夾得一時，夾唔到一世

係既

好多港女係咁

搵到下一個先會忘記，
搵唔到就唔會忘記

以為自己出post

心知對方唔回應，冷暴力就已經係答案
偏偏就幻想佢一日唔講出口都唔算分開

忠誠問題 應該唔會再發生了

真 但佢都有新仔幾個月

如何知道前度對自己仲有feel

諗多咗應該 如果有應該會話你知

我18歲都係想要一個負責任 會守諾言 唔講大話嘅男人
佢靚唔靚仔高唔高有冇錢都唔緊要
但係偏偏佢連負責任都冇

唔好咁啦，例子啫，舉例說明黎架咋
唔係絕對
只係想舉證返，思想、想法、心態會隨著時間同環境改變

駛唔駛出多個reply
係以女性角度寫？？

你出軌？

一年都未放低呀我留言學野

天蠍仔

你真係死心，唔會翻撻到

同左女仔出街 我知我仆街屌細力啲 真係改左了

我year1 到依家master都就讀完

同異性出街有咩問題？

因為我呃佢 你當我出軌啦

唉

其實點解要呃
我都試過同樣情況下俾人呃
我唔明點解要講大話 明明照直講我都唔會唔俾佢去
但係講大話就令到成件事錯晒

係啊 個時傻閪 依家睇返就好on9 不過向好方面諗 我某程度上改正左

應該唔會再發生

但呢個時間可能講緊係好耐好耐

再進化成怨念

時間會沖淡一切
本身都仲對個ex念念不忘，曾經都諗過唔係呢個人就唔結婚，去到尾發現真係一齊唔到，唔係唔愛。分手後直到有一日同佢講生日快樂，係佢女朋友覆我個下，我就徹底放低咗。緣份已盡，唔係佢就唔係佢。放過自己啦

你好叻 多謝你

就好似你個名咁，放鬆啲啦
放鬆啲就慢慢放得低

有冇巴/絲係可以成功同返前度拍拖兼談婚論嫁

我寧願佢block 9我

樓主我建議你放棄啦
女人拍拖冇好下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心

我 巴。。。。非基

「人是可以改變的、世界無比單純、誰都能獲得幸福。」（被討厭的勇氣）

轉個角度睇,分手後令你有咩改變。
你就會多謝佢同你上咗一堂咁有價值堂

要睇你執著嘅位係啲咩啵

巴打 老土講句
有啲野係需要時間

好撚痴線發夢見到佢 我係到tum佢開心

都是一個開心回憶黎既,做咩逼自己一定要放低
放唔低就拎多陣囉 拎到你覺得太累便會放低 自然反應黎

一醒個下 喊左 好想繼續tum佢同佢玩

被分手大半年 算係和平分手
一直都冇搵對方 冇再睇對方啲social media
前排突然心血來潮睇對方fb 發現佢變得好陌生
我都唔知自己係咪真係完全放低
冇任何傷心 但係覺得有啲無奈
原來人會變真係好正常 唔正常嗰個好似係我

唉 長情嘅人真係好難受

情感到最後都是一場空，下次相遇更顯得彌足珍貴

真！曾經小二同過一個女仔一齊左半年 當時仲識唔識諗講左個大話呃佢，後悔到依家。。。
到依家仲好愛呢個女仔，都就快十年......

小二？姐係7，8歲？ 定我get錯啲乜

一切都係緣。

世界上所有嘢都係因為有緣先可以相遇，但緣有多有少。多嘅，聚埋嘅時間會較耐，相反較短。當緣盡時，對方就會以各種方式離開，或者分手，或者死亡。

當緣盡時，就係同下一個對象相遇嘅緣起。

周而復始，呢個世界就係咁樣運轉。

好矛盾

你茅盾啲乜先

好想下一個對象都係佢

一切隨緣。

好好裝備自己，未來冇人講得準。
但一直沉淪嘅話，就肯定唔會係佢，甚至可能唔會有下一個。

失戀就好似跌落一個窿咁，對方一早已經喺外面，但你仲喺裡面。如果你要再見到佢，或者其他人，你一定要先爬返出嚟。否則你只會繼續喺呢個無底深潭裡面。

如果你enjoy呢種沉淪嘅狀態就另當別論，但咁只說明咗你其實唔係真係鍾意對方。

中二sorry太sad打錯哂

點解説明左唔中意對方

說明你只係鍾意沉溺喺累鬥累嘅情況，真正鍾意一個人，係希望對方過得好，包括要犧牲自己（唔係指條命）。

做好自己，裝備好自己，真係有機會就把握住，但要放手時就要放手。

最後仍然係嗰樣，要努力，但結果隨緣。

被帽咗一個月，日日要對住佢同新仔，好辛苦
幾時先放得底

要對住真係小癲，你返學？

同公司 人都癲

真係唔開心不如走啦

啱，就算你覺得對方玩弄你感情點都好，但兩個人再無關係既時候就要close file。再多既糾纏只會騷擾到人未遇到ex之前都可以過得好好，所以分手之後都可以。永遠最愛自己既人只有自己。

承認關係係假像，步入愛情唔代表必然被愛

識過個

搵過另一個

唔好諗

今日偷睇佢I豬 見到佢同佢男朋友有新合照 幾好
依家唯有祝佢幸福快樂吧 我都好想唔使成日諗住

關我撚事咩 訓啦柒頭

師兄 留意到你都幾長情 其實你同個前度發展到點先？

過來人 執着左三年半四年
期間傷心嬲麻木咩感覺都試過晒
呢幾年放唔低 唔係因為仲愛佢
係內疚曾經嘅自己嘅言行舉止不停傷害一個對自己咁好嘅人 持續兩三年
當然你話佢冇傷害過我？ 當然有 但遠遠比唔上我曾經帶俾佢嘅傷害
雖然係我話分手 但佢都冇留
講真 人地走 真係好正確 全世界都唔係得我一個女仔
而人地分手後都揾到真命天女一齊好幾年
唯一開心我冇害到人怕左愛情

直到今年 我遇到一個令我諗返起咩係愛嘅人
雖然只係曖昧 冇身份冇資格 都冇再聯絡大半年
但多謝佢突然出現係我生命入面 令我真正對初戀前度䆁懷
都等我知道我自己仲有愛人嘅能力

所以 呢一刻放唔低 可能幾年時間都放唔低 但總有一日䆁懷

室友你好 冇啊 其實都係拍左一年耐啲 重要係long d 我成日唔係香港 離離合合左幾次 大約拖拖拉拉左多半年就block左我了

唔需要放低 等時間過 搵的野沉迷分散注意力

有啊 同佢去過大板 不過佢好似唔開心 我真係好衰

去大坂旅行 師兄咁開心

其實都真係幾開心。。

加油呀巴打 2021一齊努力放低

好！新年快樂！

知道左無論做乜 點傷害自己都唔會返嚟就慢慢會放低

我都好像知

真

係啊 對方只係會開心咁揾新嘅另一半快活
不如放過自己 對自己好啲

舊嘅唔去新嘅點嚟

same